有冇收倒高登email?

慘囉 冇曬人囉

你的朋友即是

淘寶重有冇人收高登ac

點解仲死唔斷氣

我想睇佢摺埋

邀請碼呢三個字好熟

跪喺度乞人翻去

上淘寶賣帳號啦

不了

好多新會然收唔到